# README #

### What is this repository for? ###

Not for you. Get out !

Tu n'es pas sensé voir ce readme puisque le dépot est privé mais mis en public car on a un nombre limité de dépot privé et j'ai pas envie de le gaspiller pour un devoir d'anglais.
Va t'en !